BBC證實了被咬的事實，但聲稱這只是“胡鬧”。 來見見馬克·湯普森，倖存者的贏家:NYT |尼克·海恩斯| 2014年5月16日|每日野獸 
 事實是，幾個世紀以來，男扮女裝和假裝同性戀一直是英國時髦男性胡鬧的一部分。 詹姆斯·米德爾頓:凱特的壞男孩哥哥|湯姆·賽克斯| 2011年5月6日 
 野蠻人一邊喊著，一邊唱著，盡情地胡鬧著，圍攏過來，圍觀這一過程。 傑拉德·裡奇利的運氣|伯特倫·米特福德 
 女王學院的一位平民紳士是“地獄火俱樂部”的主席，野蠻的胡鬧仍在對弱小的孩子們進行。 《英國功利主義者》第一卷| 
 這場面看上去很滑稽; 那種人們在一起很長時間後的親密感。 《隱藏的高速公路》喬治·奧利弗·史密斯 
 他似乎把整個過程看作是胡鬧，用褻瀆的語言和逮捕他的人開玩笑，吹噓自己的罪行。 奧金港|路易斯約翰斯特爾曼 
 胡鬧了一個小時後，他們成群結隊地回到小屋，很快就在路邊吃了早飯。 霍帕隆·卡西迪的《竊賊彙總》|克拉倫斯·愛德華·馬爾福德